whatsapp>signal =icq>msn

只要多人轉，whatsapp 可以突然好似icq 咁無人用
利申 icq 7位數用家

signal 唔上市

tesla 老闆都叫大家轉，大家仲想比facebook 食資料？

轉用啦喂

嘥氣啦 facebook ig講咗咁多年咪又係個個用
我開咗signal成年啦 條list20個人都冇

做咩突然咁多人話轉